[占卜撚] 塔羅同好交流 (1001徙置區)

成班毒L唔開POST

岩岩收到d牌
如果入面有瑕疵
你哋會唔會要求換

逆光
要換啊
我都搵佢換左幾張

Delos印起左
等緊包裝
你係咪想買

但係個印係超細 唔用個燈照佢 都睇唔到
delos睇睇先

你影到比佢睇就得

delos個價同上次一樣
同埋佢話今次印既質素再好D
其實上次已經好好
合共82張牌
盒上有簽名
另外會送多個盒

俾條link睇睇
副逆光仲未試
自己都未學完

作者未比到圖我
佢話呢兩日比我
佢都係琴日先收到

$330

ok bo

diu 我想買果副darkness of light tarot賣哂

等下囉

佢話有可能唔重印

send email屌柒佢

我地好文明
唔做D咁既事
BTW 有沒D正正常常既培羅牌
但係後面有龍既花紋?

我想要前後正常偉特
背面有花紋

自己整

其實係細到咁樣
要求換會唔會俾人屌

應該唔會吧
但牌背果個算嚴重d

thanks
等等去搞先